信用卡額度最寬鬆既銀行係邊間？

如題

假設係公營機構做
工作穩定
月入約5萬
無負債
有無巴絲知道大約可以批到幾大既信用額？

中銀好似最鬆 其次Aeon
最撚差係匯豐同恒生

中資都鬆

dbs，失驚無神就出信加一次額

我 HSBC 得兩萬, 反而讀書時申請citibank學生卡, 到而家有十幾萬

恒生好鬆WO, 係咁加
用咁多張得恒生一張係主動加
其他完全唔撚會加比你

我學生嗰陣間間1萬
得citibank 8k

反而我上網search有人話恒生係最鬆
不過係早幾年前既事

恒生好鬆，我最低級果張慢慢加到我14萬額

揸兜都唔錯
Aeon就鬆過千人中出過嘅臭閪

開AE 囉
一批就幾十萬起
其次DBS, 好易有成百萬信用額

呢啲係咪要過百萬資產先做到🙈

未做野到做左幾年野大新冇加過仲係7k
不過冇乜買貴野所以都懶得申請多張

AE 唔駛, 加上你月入5萬
估計你銀行都過百萬
銀行查一查都批好大比你

你要簽咩? 買車?
係嘅, 直接SHOW資產,
再叫任何一間銀行都可以批大額比你

係HSBC難啲...

有citi, bea, dbs, 富邦
dbs最高limit, 月入3, 4倍
bea試過打去叫佢加 要我出新入息證明

揸打，啱啱讀完書果已經十幾萬信用額，依家愈來愈高。

反而HSBC 得幾萬，Citi 仲衰，咁多年冇加過，得兩萬

支銀，我得個提存易得200蚊，佢批我18萬額度
相反我HSBC用左佢廿幾年，批盡都係16萬...

我咁多年黎只係用黎交保費，佢加下加下依家三十幾萬痴鳩線

我中銀17萬9
Citibank dbs 好似5-6萬
渣打佢一開始俾我37萬
匯豐就一張63000 一張58000

你邊張簽得多咪加得鬆

東亞flyer world master 得兩萬簽賬額
攞左佢迎新就cut 左佢

持有以下credit card
中銀 18000
大新 21000
citic 22000
hs 33000 40000
dbs 72000
citi 75000
hsbc 120000 40000
sc 230000 31000
ae 細頭600000 cx 80000

渣打
是但都俾廿幾三十萬

富戶

絕對唔係富戶，但可能同我出糧係恒生有關，銀行見你每月都有錢流入都會鬆手d

Ching月入好高/資產好多？

citi 渣打 icbc

估唔到睇到第二頁, 都未見到有人"額"你老母"度"

多謝提醒，下次唔會錯

渣打張am開到700k俾我，但係我又唔係用得多

你係咪本身渣打有出糧戶口？定咩都無一申請就咁多？

我渣打批得最多

認真咩，我HSB用左3年佢自己幫我加大到成十幾萬信用額，張卡個時FG出黎做嘢申請嘅
但我銀行戶口用HSBC 佢老母先批得4萬

我自己就覺得係 ICBC，
反之 BEA 算緊。

冇戶口係渣打，一開始100k慢慢升上去

真心一問，信用額度有咩問題？
你可以叫限額，但額度更加正統古雅，度指規則
用度就係根據規則給予供給
調度就係根據規則調令
額度咪就係根據規則設額

我反而匯豐最鬆…可能好多服務都用佢
但不嬲出名鬆應該係恆生／citi

恒生 1張90000 1張75000

恆生打過電話叫佢唔好加，過左一年到幫我加夠double
但係張卡我已經冇咩點用

DBS 我fg走去申請，一下就俾咗我100k，人工低過你

行山 當初7000
兩年加到11萬

ICBC, 試過一開卡批我十萬，嚇到我即刻打去降limit...

同事既citi 用咗幾年，加到50幾萬，佢自己怕大洗，主動打電話上去要求減一半

滙豐 用jade 會係咁加

應該係 渣打 用哂你d限額， 後面其他行唔會批到咁高俾你